我正式宣布止蝕派或成最大贏家

自從琴日止蝕左 個人精神左
望住個市不慍不火
終於 我搵返咩叫放鬆
今晚終於有覺好訓